BE WATER 求下你地快啲走

唔好屌我係鬼 我只係唔想任何手足比人拉
依家走左聽日可以再黎過 將呢場運動無限延伸
如果依家唔走 警方真係大圍捕
咁以後仲有邊個一齊搞呢場運動
BE WATER 求下你地
聽日一齊再黎過啦

自推

唔好送頭啊

快啲走

推

走啊

euro news停咗